{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 가름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数を予約する際には連絡が必要です。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間遵守が必要です。 毀損及び紛失に注意しなければならず、損害賠償責任を負わなければなりません。 魚や肉を焼く直火方式の禁止や炊事道具の持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキューと修正鉄板、IPTVとWiFiが提供されます。 プールは午前10時から午後7時まで利用可能で、無料です。 フットサル場、ミニフットサル場、簡易バスケットボール台、トランポリンは15:00から20:00までご利用いただけます。 バーベキュー場には炭とグリルがあり、価格は人数によって異なります。 共同バーベキュー場は事前予約者に限ってご利用いただけます。 駐車できます。 周辺の観光地としては聞慶セジェ、レールバイク、クレー射撃場、山岳バイク、ジップライン、時代劇総合撮影セット場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "追加人数の予約をする場合、連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェ、レールバイク、クレー射撃場、山岳バイク、ジップライン、時代劇総合撮影セット場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 396
    }
}